ip6降級ios方法

求降級方法

冇，apple熄哂認證

下部小心d

訓撚醒未呀？

再更新上11.02會唔會好啲？

唔會

冇，6s先可以

冇架喇

個陣個frd話ios11都ok
11個陣好似真係ok嘅 但好似上咗11.02就開始唔係咗好

唔該ching

喺標題打多個字好難？

冇啦 我部6 Plus都收左皮
比你落返去都拎唔返backup
除非upgrade之後backup左先